\hypertarget{exercice}{%
\section{Exercice}\label{exercice}}

Écrire une fonction \texttt{recherche} qui prend en paramètre un tableau
de nombres entiers \texttt{tab}, et qui renvoie la liste (éventuellement
vide) des couples d'entiers consécutifs successifs qu'il peut y avoir
dans \texttt{tab}.

Exemples :

\begin{Shaded}
\begin{Highlighting}[]
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche([}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{])}
\NormalTok{    []}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche([}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{])}
\NormalTok{    [(}\DecValTok{4}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{)]}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche([}\DecValTok{7}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{])}
\NormalTok{    [(}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{), (}\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{4}\NormalTok{)]}
    \OperatorTok{>>>}\NormalTok{ recherche([}\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{, }\DecValTok{8}\NormalTok{, }\DecValTok{-5}\NormalTok{, }\DecValTok{-4}\NormalTok{, }\DecValTok{7}\NormalTok{])}
\NormalTok{    [(}\DecValTok{1}\NormalTok{, }\DecValTok{2}\NormalTok{), (}\DecValTok{2}\NormalTok{, }\DecValTok{3}\NormalTok{), (}\OperatorTok{-}\DecValTok{5}\NormalTok{, }\DecValTok{-4}\NormalTok{)]}
\end{Highlighting}
\end{Shaded}

